有無邊個USER開POST你係一睇個名就唔會入去?

是

一定唔會係你

慘過番印度

FAIL

見到你開post即刻留個名

拉

你囉，好未呀

蓋清
唔係好gay

燦神

屌你老母25仔慘過番印度

上面話印度佬嗰班已經入咗嚟
failed

怒漢棍撞棍

怒漢棍撞棍2

無睇名入黎唔得？

怒漢棍撞棍3

蕭別離

唔得

抵俾人鬧啦

Peter攞料

樓主多番想除掉我 可惜能力不足